[租屋]黃竹坑,香港仔,鴨脷洲

係果邊反工,一來一回冇左3個鐘
有冇比較平既地方可以租

田灣

香港仔舊大街